［準備破處］李榮浩求婚成功！楊丞琳手戴鑽戒閃照曝光

大陸歌手李榮浩在今（11）日34歲生日向女友楊丞琳求婚成功，他曬出兩人牽著手、女方手戴鑽戒的照片，模樣幸福，粉絲紛紛獻上祝福！

中台融合 下一代支那仔

好襯

小鬼

特登唔影條友個樣清d

終於結婚

唔撚襯 死支那仔